有冇人知套海獸之子講乜?

岩岩睇完，但係去到最後都唔知套戲究竟想講乜野，求解說

垃圾

好唔好睇? 對個題材好有興趣

有久石讓又有米津

係呀，無論d音樂同畫面都好正架
不過去到中後段因為個劇情去得太快，我跟唔上，所以睇到一頭煙

應該幾好睇呀,套電影係改篇同名漫畫,又有久石讓做電影配樂,音樂方面一定有保證啦

咁如果你睇下，講返下半場講左d咩，
由xxx落左海之後，我唔知自己睇緊d咩

我仲以為得我一個係咁

啲人都話當睇藝術品 唔好當睇戲

岩岩睇完
好好睇
好耐冇睇過咁深入感受既動畫
不過相信會有好多人話冇內容 唔知講咩
如果期待d劇情點樣過癮 就留番d錢睇天気の子算啦

個人感受係講
世界同一 你即係我 我即係你
天空 海 所有事物都係生命一體 有分不開既連結
殞石既觸碰 如 人與人既相遇

超推介

我覺得佢係咁講
個D鬼火流星就係宇宙黎既 姐係D人類探測唔到既物質
人類其實都可能係流星落黎 不過變左人類再進化唔到
而其他流星就好似精子(空 and 海) 同 卵子(未化人既流星)
到時到侯個子宮(鯨魚)就會召喚佢地
佢地個生存時間夠自己就會飛過去
受精,不過佢地好似好少機會成功 空就一早知會咁 所以想搵多粒流星
想幫下手定點,如果唔係黎拯救阿海佢應該會自己用但係得一粒自己又就黎死所以先比女主角黎幫手咁
之後海就受精成功化為唔知咩鬼野能量比世界所有野吸受咁
利申:完全9估

睇完覺得米津填啲詞真係好match

完全唔知講乜，訓著左啲就音樂又好催眠

後半段無啦啦爆無限個宇宙出來唔知想點

今朝去CP06前睇早場, 我個fd同我隔離陪條女既仔訓到

中段開始，我都已經忍緊唔訓，
雖然最後都無訓着，
不過睇完出嚟精神好散，勁辛苦，

同場有個家庭，有2個目測小學低年級細路，
開場前仲諗呢2個細路會好噪，
不過最後到完場都無出聲，
唔知係咪訓左？定細路仔對呢d意識流劇情有自己既理解？

好睇呀我睇個場好爆 唔睇後悔

睇唔明

本身想睇呢套但就唔到d 場去左睇左天氣

係咪有d 似又係人應該同大自然共生
人唔係世界之主咁?

其實睇完都唔知講緊乜

睇完
我個腦同佢個宇宙一齊爆開咗

背後個思想其實唔深，來來去去都係嗰啲，你就真係佢、佢真係你，你真係宇宙、是萬物都有為一體，啲類似印度教嘅嘢。

但係你表達手法差呀嘛，屌你老母。首片尾曲係真係好撚夾成套戲，都唔啱音嘅，d歌詞背後意思幾撚好都冇用啦。話呢套戲好睇，咁不如話喜馬拉雅星都好睇啦，都係一撚樣惹來咋嘛個意思。真係嬲撚到核爆

成套戲比我嘅感覺就係，一個自命不凡嘅精神病人中二病爆發